緊急 730已經成為香港有冇得救既轉捩點

香港人，係時候要醒啦

我真人唔識梁天琦，佢都唔識我，但係每一次睇到佢既片我都好有感觸，點解一個不斷為香港發聲既而家企唔到係隔離一齊奮鬥，我好想大家一齊為香港做返啲野，等佢係入面都知道我地終於醒覺

等我幫大家回憶下梁天琦既本土主義

因為香港冇一個民主制度，你根本冇辦法利用合理，正常，和平，或者係付出代價較少既渠道去反映你既意見。如果呢個政權無底線咁欺壓人民，點解仲要劃一條底線比自己。

和理非，7月30號終於到你地可以為香港做返啲野既時候。平心而論，你睇下香港人呢個半月做左啲咩，推埋上國際但係呢班政府依舊不理，而家香港除左罷工之外未必會再有一個低成本大影響既方法去迫政府回應 大家有眼睇，和平遊行呢啲對呢個極權政府已經冇用，和理非行動都係時候要升級

我地7月30號要做既野好簡單，就係朝早7點半出黎做不合作運動，塞死港鐵。今次我地真係極度需要你地出黎，為我地聲援保護我地又好，上左地鐵唔舒服要人照顧又好，只要你肯出黎，你所有既舉動都好大機會可以救到香港，亦係你地除左遊行之外可以用行動黎爭取既方法

聽日730
7:30
調景嶺上車

麻煩大家可唔可以今日大大力咁宣傳話比身邊所有既人知道，派傳單又好，係下面tg攞圖周圍airdrop又好，真係拜託哂咁多位

公海tg group:

公海tg channel:

[人手置頂] 730 地鐵不合作 求下你地一定要出黎

光復香港，時代革命

好需要你地

推

聽朝要見到你地

push

推啊

Push

Push push

今次比805既熱身

你搞依D活動真係要做足宣傳同認同，依d唔同示威同衝擊

係呀
所以希望大家今日可以大大力宣傳

推！！

罷工

我無野講

堵塞地鐵真係需要一致嘅民意先至有效果
就算喺呢度公投都得唔到理想嘅比例
阻人返工同一齊罷工係兩回事
只擔心逆轉民意

等你出嚟，我地一齊繼續不知天高與地厚！！！
幫我為你加一點附和
好想親口同佢講聲對唔住，我哋依家醒啦

［緊急！］早兩日喺地鐵發生咗一件事⋯⋯

我要罷工

請日假冇難度

得罪講句，入嚟之前以為有咩新行動，點知又係地鐵

塞地鐵已經冇乜效果，寧願花多啲時間宣傳5/8罷工

撐！

交通停，大近份人就可以合理罷工！

係差邊個界別行出第一步！

不如假設聽日車長唔罷工先執行調景嶺站啦

8月2定7月30？
出左好多唔同時間

聽日

公務員8月2

2樣野冇衝突 各有各做

集會

隧道啦

【 39秒冇成本救港方法！！！】

條線都停左咁去調景嶺做咩

推 推文宣做時間表！
推爆佢

就算有罷工 佢地都一定唔會100%罷哂
更何況冇咩車長果面既消息

我要罷工

光復香港 時代革命

730 全港罷工

得你自己推冇人會做
事實係，你要搵一個啱嘅時機
揭露出政府更爆嘅黑材料，先夠民意做罷工

推！

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月5 : 一齊罷工
停止前線義士受傷被捕

*光後香港!時代革命

已到tkl

講真呢2日發生既所有野本應已經好黑
可惜因為個個禮拜逐啲逐啲去升級而令成件事合理化左
而家要更黑更爆既野恐怕係要出坦克鎮壓
人民先有可能自發罷工

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

7月30 : 地鐵不合作運動 調景嶺
8月2 : 公務員集會罷工
8月5 : 一齊罷工

停止前線義士受傷被捕

*光後香港!時代革命

推到狗官跪低

收到uber料
話730朝早會島塞交通
如果港鐵堅罷工
全港啲人返唔到工都似

經驗話俾我哋知淨係咁樣宣傳係冇用嫁

我哋要反思點解推極都推唔到全民罷工

以下為罷工主要阻礙:

1. 缺乏動力

隨非覺得自己工作上被剝削, 香港人唔會出嚟罷工。2007年紮鐵工人罷工, 2013葵青貨櫃碼頭罷工 都係因為 薪酬問題 或 工作環境問題 先至罷工。 美國十大罷工嘅成因全部都係關於工作上遇到嘅問題。

1988年波蘭大罷工 成功促成波蘭圓桌會議, 為國家打開民主自由之門。 雖然唔係直接同工作有關, 但當時波蘭經濟蕭條, 超過 六成波蘭市民為貧窮人口, 佢哋都係為左搵食而作反。

經驗話俾我哋知, 只要香港人仲食得, 住得, 瞓得, 就好難動員 各行各業罷工罷市。

2. 驚被秋後算帳

僱主小器係人都知, 大家都驚罷工之後就真係冇左份工。香港《僱傭條例》第二部的第六條至第十條，為終止僱傭合約的情況作出了規定。

根據第九條, 僱主只能在特定情況下才可以無須給予通知或代通知金而終止僱傭合約，這些情況包括：

＊ 故意不服從僱主合法合理的命令；

＊ 行為不當；

＊ 欺詐、不忠實；

＊ 慣常疏忽職責。

僱傭條例第九條並沒有規定僱主可以用僱員參與罷工或採取工業行動為理由，予以解僱並無須通知或代通知金。僱主是否可以根據第九條解僱僱員而無須給予通知或代通知金，須視乎每宗個案的事實及情況而定。僱主有責任證明解僱僱員是根據第九條的規定而合法地作出的。如雙方就僱主是否可以根據第九條解僱僱員有爭議，法庭會根據有關個案的事實和情況，作出詳細考慮，然後作出裁定。(資料來源: 1999年政府政府新聞公報, 如相關條文有變, 請各位更正)

一句講晒, 你有罷工嘅自由, 佢都有炒你嘅自由。 咁樣打工仔邊敢罷工?

3. 同事壓力, 道德枷鎖

罷工嘅打工仔 實會影響到啲 唔罷工嘅人。同 同事關係差嘅 會驚唔罷工嘅對手會乘虛而入。同 同事關係好嘅, 政見都唔一定一樣, 啲人會驚影響雙方關係而選擇唔罷工。

系道德枷鎖下, 醫護人員, 消防員等等救急扶危嘅職業不嬲唔提罷工, 所以唔洗預佢哋。

我知道8月2號 好似有公務員想罷工, 但人數多唔多 就好睇我哋呢幾日做到幾多。

懇求各位就以上三點提出解決辦法。

本人建議討論方向:

1. 點樣賜予打工仔罷工動力? 打唔打到經濟民生牌? 打唔到 咁打咩牌好? 集中宣傳警察暴行,以道德喚醒大眾?

2. 點樣令到佢哋冇後顧之憂? 有冇法律途徑追究 因罷工而解僱員工嘅僱主? 有嘅話 就應該及早好好教育打工仔。

3. 醫護, 消防等等 可唔可以 以另類方法表態支持罷工?

車長係關鍵

之前吹唔搞係因為咁多次都因為唔夠人失敗
所以希望今次大大力宣傳 更多人出黎

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

推晒上去！

我要搭地鐵

唔好再搞港鐵啦

點解搞地鐵，會喪失民意喎
有人話要有政治智慧，唔好搞地鐵，搞到普通市民冇得返工返學。但其實你做任何嘢，衝擊立法會，靜坐，遊行，甚至乜都唔做，都可以有唔同嘅人怪罪於你。所以各有各做，無需刻意爭取同情或體諒，加上輿論形勢控制唔到。何況我哋都只係普通市民搭車返工返學，乜都冇做，負荷唔到載客量或者處理唔到突發事件以致班次延誤嘅話問題係出喺港鐵身上，亦經常發生。

下我覺得721已經係最後底線喇喎

點解搞地鐵，會喪失民意喎
有人話要有政治智慧，唔好搞地鐵，搞到普通市民冇得返工返學。但其實你做任何嘢，衝擊立法會，靜坐，遊行，甚至乜都唔做，都可以有唔同嘅人怪罪於你。所以各有各做，無需刻意爭取同情或體諒，加上輿論形勢控制唔到。何況我哋都只係普通市民搭車返工返學，乜都冇做，負荷唔到載客量或者處理唔到突發事件以致班次延誤嘅話問題係出喺港鐵身上，亦經常發生

如果真係要搞，建議派下傳單叫下口號，淨係塞住車門畫面上極難睇，市民睇落會似有班細路玩車門咁

利申呢啲感覺係淺黃親戚同我講，做之前要宣傳好到底係做緊乜，事實上佢地真係唔知塞車門係想點

罷工絕對係低成本高效益 大家必須團結一致罷工

幫手推

同我塞爆條觀塘道

光復香港

推爆佢

岩
所以都想叫大家airdrop圖比周圍既人

點解係調景嶺嘅？

要做嘅話唔只淨係airdrop上面張時間表文宣圖，仲要講清楚目的，例如塞車門客觀上做到咩效果，至少唔好俾人一種好小學雞嘅感覺
個人雖然唔建議再搞地鐵，但如果真係要做，至少要宣傳好先

出坦克香港已經玩完咗
仲洗乜罷工
樓主睇嚟對香港個情況未係好掌握

一定要罷！

<醫護人員的心聲> 正因為醫護人員要堅守崗位，我地懇請更多香港市民代我地參與罷工！

塞埋 3 隧， 唔該

仆街 熱門得返呢個post講730 dllm

幫推

想做流動 唔比狗防

好

Push!!!

推
塞埋巴士有無得諗⋯

我係講緊可以令香港人豁出去既事 而家唔係出坦克根本做唔到

推推推

認真搞港鐵 會失民心
我絕對唔支持

大家幫手係地鐵巴士airdrop d相，等多d人知道同有心理準備我地聽日有港鐵不合作運動

我地到時見

71有冇支持衝立會
好多野都會失民心
但係做左就有機會
唔會就一定冇機會

失民心係因為搞得唔夠大，搞到翻工既人唔係罷工係遲到，聽日搞地鐵係比訊息車長，行動鼓勵佢地主動發起罷工

一直唔明 點解現有法律唔告班狗

有無邊條法例可以告佢地

冇錯
未試過又點知得唔得呢？

pu

邊個告
全部都係佢地既人

冇錯，只要一個人齊做就唔怕架啦

其實真唔真地鐵罷 我車已經準備好 一地鐵做野我又做野

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

軟性影響經濟同政府收入係最成效顯著嘅方法，其事明顯街上同商場係少咗好多人流，消費市場明顯開始變差。大家討論吓

其實你哋啲三毛仲有冇第二句台詞

Piah

又唔好屌人三毛住
好多港豬架

Push 今次求下大家
少人收得皮
希望車長會擺
希望大家會擺
聽日係重點
我就預咗去
你地呢？

值得討論

西鐵冇呢個活動？

730 730見

Pish

行動太密 唔贊成

求大家幫手推 小弟得一對手

雙普選比獨立調查更重要

同意
聽日見

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram
要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒
切勿濫用加密

大家唔好再掛住返工

香港真係無架啦

哀莫大於心死

我明大家都好灰

丹心血汗 不可白留

推
光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！

大家一齊做 力量先會大

未有 將來可能有

推 730一齊遊港鐵

GoGoGo

而家班狗 無性
似住無人搞到佢 做到盡
730見

730見

7:30會唔會太遲

聽日見

唔好dump野落地鐵條gap 到呀
仲要唔好喺路軌 好危險架
好難執架
Please mind the gap!

其他線呢？

和理非們，依家唔係你想做乜野，而係你應該要做乜野

天琦

730不合作運動，85全港大罷工

唔好沈

罷工 罷幾多日呀 一日 兩日定三日
依家係比個籍口你罷

其實場運動行到嚟呢一步 已經冇得返轉頭
如果香港係呢場運動後繼續一國兩制 比共匪控制
先唔講會唔會清算
至少香港只會加速赤化 唔再溫水煮蛙
勇武又好 和理非又好 黃絲又好 中立又好
依家面對緊嘅唔單止係柒婆下台
成立獨立委員會咁簡單
係香港政治上嘅根本問題
冇雙普選 冇獨立
你最後連香港最珍貴嘅人權自由都冇埋
望清楚啦
呢場運動失敗後 大家都可以係天琦 gphone 桂民海
咪撚比共匪所謂嘅讓步迷惑咗
香港唯一出路 就係脫離共匪控制

推推推 推爆佢

唔該崇洋嘅入一入嚟

推
聽日見！

對好多人黎講已經好早

我住大西北，聽日會嚟

730 0730見
好易記
記得準時

希望有勇武手足可以一齊保護和理非

係呀，我住好遠，已經要6半出門口

推到全香港人出黎

先集中一個站做，無咁易散

冇錯

買蜥蟀掉地鐵有無得諗

上次狗都有擺人係調景嶺站

推拉 聽日見

終於到我附近主場了，莫名興奮

宣傳真係唔夠囉，今朝返到房署，成班sto已經坐曬係到。如果sto罷工，to/ta自然會跟大佬啦！

宣傳出去啲港豬只會早啲返工

記得同身邊朋友屋企人講定
啲人反感通常係因為佢地唔知/冇諗過會發生係自己身上，所以預唔到時間

非想搞事 只要大圍 調景嶺 北角 三個重要轉車線癱瘓
再加上死火燈記認係獅隧 大老出隧 東隧

up

集中谷聽日先，唔好吹8.5 住

求下你地 我真係好想罷工阿dllm

推！
和理非幫忙 勇武都係
從來兩邊都唔可以缺少

告上法院

有無用

點解唔5/8 一次過做足文宣搞？
宜家好似有小小趕？

光復香港
時代革命

遊車河？

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

全體罷工！

咩塞死 直頭罷工啦

推
罷工先係最有效嘅方法
消耗少，低成本

Up

依家大雞係85

雙方要傾清楚

o

調景嶺有無原因架？

推，準時到

依家愈黎愈多手足被，抗爭力量愈黎愈少，我地香港人已經冇得再輸，罷工呢樣野或者真係我地唯一既出路，當你諗到呢個位，你會發覺等多一日都會厭多

7.30塞鐵罷工 我地不罷不散[/quote]

而家係30/7定5/8罷工？定兩日都係？

推 聽日罷

Both

希望在於人民 改變始於抗爭

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

強烈讉責元朗恐怖襲擊事件

730

重申五大訴求 追究黑警濫權

港鐵車長唔係話會發起大罷工咩？
無左件事啦??

支持罷工！

係咪塞爆車箱唔落車 定頂車門

前者冇咩用

8.5一齊罷工

次次都咁講
612話最後
次次都最後

你個賤人又起大台

罷工啊

我屌你老母啦 我企最前線 又同你講？
塞住港鐵令中立個班反感
出黎遊行示威打狗 我十萬個支持

真，呢樣已經係社會極大部份人嘅共識，有呢樣先可以牽制警犬嘅行動同部署

聽日車長有冇份參與？

衝立會爆玻璃爆閘 我係支持
我只係唔想搞到中立個班人
佢地好多本身都偏向支持我地
圍政總沖立會 我邊次唔係度架
塞港鐵成效低又失左民心

推 全力支持！

冇底線

《香城攻略》陣型戰術教學

8月5號齊罷工

香港人日程表提醒事項
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

我會罷工

推一推

塞死你班港豬仆街

到底係730定8月5？
亂咗好難叫市民跟

一陣730搞唔成反而會影響8月5嘅號召力
可唔可以搞清楚決定好，跟住一股作氣？

PUSH

冇上次工程車效果其實唔好做，次次都十幾條友車門前面同人鬧交就完，其實好肉酸

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

多你一個好多!

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

不如9點半先啦
比我地返左工 你地慢慢

我覺得罷工大作用過塞地鐵好多
塞地鐵影響普通市民多過狗鐵

？？？？？？？？？？？

聽日係咪正常返工啦各位

屌你老母出面一個post講730嘅都冇

繼續推

5

6

7你班仆街唔係比我10連嘛？

係咪放棄730呀？

快

推翻啲730上去

一個人吹得好辛苦呀幫幫手啦

805罷同聽日罷有乜嘢衝突

上啊

繼續

好攰

冇嘢講啦

倒不如…

輕輕提醒，紅圈藍地圖調景嶺指錯位

靠哂大家！齊上齊落！

我無嘢講
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

pish...

係宜家喇，出門口！

點解淨係調景嶺

出門口啦大家

出左門口！一陣見！

香港人加油！
堅持我地既信念
只做岩既事
Do the right things